有冇人知台灣幾時會開番比香港遊客去

好想去
聽人講係11月 唔知真定假

想食台式早餐同埋喺台灣便利超商食嘢

又係你 有冇消息

想一日三餐飲豆漿

林聰明沙鍋魚頭

想凌晨3-4點去早餐店食野

同女朋友1月見完 都唔知下次幾時見到

我2-3月去左成個月
起碼半年有多冇見了

我明你感受
仲要過中秋

同你一樣都係一月見完

係咪真係咁好食 我見成舊野食個時好麻煩

自家製濃豆漿岩唔岩

帽左你啦

一定屙爛屎

11月應該無可能

都唔知同d台仔扑咗幾多劑

台灣中秋放曬煙花 冇肺炎個個玩得好開心

佢個邊本身話10月開始慢慢開番 但我見都冇咩消息

咁又冇喎

應該今年之內都唔會開

上次係早餐店嗌咗杯米漿
差啲係自由廣場瀨屎

一定好臭

係呀本身話十月

但佢之前話10月慢慢開番

米漿正到痴線 我依家都成日係屋企整黎飲

台灣人各方面一向都慢活，好鬼養生的

唔鍾意米漿冇飲過

佢哋依家啲經濟好似幾差 台北啲酒店入住得2%
快啲開番比我懲罰下得唔得

邊有人屙屎係唔臭

今年應該都難D
之前話十月開返果時,香港都未爆第3波

台灣驚港人帶菌

我日日google新聞都冇新消息

咁又係 岩岩先完左第3波

下轉旅行一定係去台灣

唔想等下年 想去成個月台灣

想叫外送茶

外送台妹

台妹

要等佳仔有心情去自首先

屌你老母佳仔

渣㗎
上次成杯早餐店凍幻茶飲曬落肚都冇事

我都唔知道
遲啲香港又爆返
睇怕都有排冇得去
要等到肺炎完全消失
輕則一年半載
重則兩三年
赴台無期啊

我遊水過去

你順便送埋佳仔過去

有朋友喺嗰邊讀書 返去隔離完出嚟都比人串佢帶菌 咁樓主諗吓幾時會開關

你都係過去食台妹咋嘛

佳哥都未有得去

我冇菌嫁

生cancer 㗎

same

淨係知佳仔去台灣先

希望十月開關

比你去都冇用
去到坐14日
返黎又坐14日

當時機票價錢應該好貴

好想去台灣識下靚女
邊度地方好介紹

有諗過辭職去搵佢

我台灣師都無得去

陳同佳都未番去

識兩對，分曬手了

真係好無力 都唔知幾時先見到

小心俾人拉返大陸

想過去食野，望下台妹

憑乜野叫人開俾你，人地幾個月都零本地，你呢

唯有靠女朋友過黎香港

宜家基本上可以無限延簽，黎香港可以慢慢逗留

10月開就冇可能啦，觀望12月啦

我因為做野關係， 琴日land 左台北
宜家隔離緊... 要隔離15 晚
入去酒店果陣幫我消毒左幾次
又唔敢掂我...我心諗我前日先驗完,Negative 先黎ga wo 😅

巴打講唔講我做邊行

收到風下年5月, 唔知真定假

可唔可以帶我去做野

做定心理準備啦

我朋友隔離完14日仲要再過多7日先比入學校範圍
自求多福啦

好似五月時講，不過應該都收咗皮啦

尤其是有第三波爆發，多撚謝曬中港共匪啦

好大機會係咁